1137 HKTV 高追苦主區

開定先
有無渣打$5.6高追苦主

坐5望4

高追

罷買hktvmall

屌你維基高位配股

5.6接左個位
我真係恭喜你呀

點苦你地都冇中煙班苦主咁苦😏

百屌可以成材嗎？

希望配股狗 追風者 帶返d 資金返黎

就黎跌到5蚊

無大戶頂住你估你地會有錢搵?

5蚊準備穿

冇睇一輪做乜1137升到上5蚊

配股撚話炒高配股
早知聽佢講啦

配股狗我知錯啦

我知錯啦

宜家班配股大神 可以出返黎啦，我地呢班老散 少不經事，我地認錯啦

配股點配法

想要增持5手，有冇高人指點

5手咁少錢是但啦

就快買到無錢開假啦

有古惑 噉樣拓返上去 同當年 $5 散水好似

量力以為呀

5.25又放左少少

5.05 放晒

轉埋燈
痴撚線

再戰5.6

走呀
愈來愈多苦主啦

放得太早苦主

今日4點一棍屌落去

無貨望住升叫春區

呢隻長hold啦

半個月升50%?

升得快結果得一個

仲要無消息 今次捱得到噉耐。好奇怪
佢盤生意好左，係咪三個月好到3.4 升到5.2 真係問號。

認真mode: 所以其實可能唔係炒業績
而係有人一早收到風, front run個市
直到news出

淨係炒下業績好, 最多咪4蚊多D
點會上到5蚊

5-5.3上落，你真係苦得過喇.😅

等數據最實際
不過只顯示生意。唔知成本有無改善到。
8月業績先見真章

又到左尾市15分鐘

其實WIKI一早講明
無三兩年都無錢賺
依家都係做大個餅

其實新經濟隻隻都蝕啦
高增長已經夠長升長有

係永遠都唔會賺錢
你睇下amazon，都係唔賺錢

尾市又噉硬淨 ，似乎消息來源好有信心會再上。

唔做海外市場增咩長
香港變多一倍人口出黎呀?

尾市又抽
賤到

零售市場一年4000億
依家都係講緊一年20億生意姐
好大增長空間

俾多次機會

你會上網買lv gucci precious metal?

其實有網店係專賣名牌，不過維基搶到超市，電器舖，保險，家品都夠做啦

有

實有架 百貨應百客
一百個有無十個會買咁解之嘛

認真問
呢期出大魚大肉谷sales
其實都應該賺唔到錢嫁啦
純粹係為左4-6月條銷售數靚仔d同埋吸多d生客？
我見我個ac介紹新客買野有coupon送

新客增長都好緊要，重要睇埋公司自身硬件 增長配唔配合到

配股撚：市值四十幾億 wiki係咪應該配返十億八億自己袋下落袋先

its about flow

It's about 你老母。

好多人收左風走左，但連登居然無一個人識睇CCASS，班大戶出緊貨都唔知。

但有個好消息話你知，個26個懷疑莊家(自己睇CCASS)，未出晒貨，你地重有機會走。

係咁托住，佢地扯上去都幾急，證明想快快出貨。

屌你老母啦傻仔
我5.6走左貨啦
鬥高呀笨柒

26個莊咁多
咁我應該係其中一個

人地老散幾皮野以為一兩球係莊家
你咪由佢

好正

全部連登仔 請去返 已all in 1137 (6) 進行討論，此post 正式關閉

人地以為自己去左澳門賭場
一張賭台一個莊

終於有位

10天線都唔俾

好彩一早放，我個隻準備爆升。

配股後再買1137，若果未摺的話。

你好慘
升十日跌一日你先敢上水

D莊未走晒貨，會將壞消息當好消息炒。

其實大家追返一、兩年前新聞，當時同一份鎖售消息，各大傳媒都寫得好負面。但今次大家就寫得好正面：

香港電視()6月訂單總商品交易額按年增47%

完全唔提32億數字，亦唔提比1-3季無增長。

重有，$100 CODE，只會令銷售數字比真實營業額相差更遠。

呃得更透，佢資金一直緊落去，配股後先買比較安全。

配股大師！？

但data好差，走先

已全走6萬股

短期唔好入市住，尤其不能掂內銀內房，佢地有排衰。

中國不斷用QE頂住個經濟，人又唔肯貶人仔，不跌不跌還需跌，人仔頂得一時，唔頂得一世。

美國呢邊見中國QE，佢又QE，係聯儲局班傻仔，比中國用財技呃錢都唔知，一味睇數據，激到Trump飛起。

好快美國都會QE，轉美元個D要買資產。

去年我放左屯門層樓，大角咀就好不幸，收購重建遲遲無聲氣，上個月我開始放售將軍澳自住樓。錢都係放新加坡戶口。將來主力會買越南物業。

我想連個兩個車位都放埋，人可以留低繼續揾錢，但錢一定要走先。

配股大師

笑撚死我
中國QE所以美國QE

老皮，我真係唔明我地之間有咩好嘈？

以前你睇好，我睇淡，就話有爭執，依家你自己都走貨，即係大家睇法都一致，咁有咩好嘈？

至於配股，你除左指責我佢會配股之外，我睇唔到你有咩反駁理據。

佢唔配股就要摺埋或被收購，再無第四個方法啦。

人地CALL左你返去個邊啊，死過來做咩？博比人屌啊，點解你咁賤格。

小玄你識條春咩
聯儲局成班傻仔黎，俾支那呃咋
配股大師睇得透

喂

你係狗我唔係
人叫你就走? 你狗性太重呀?

果然每次都語出驚人
有資格做陳雲接班人

3蚊話睇淡自己就買貨，然後5蚊出貨
屌你老母食屎狗水鳩巴打出貨

托派了，正。睇下升定跌。

睇下配股之後，重有幾多價值。

屌你老母快D死左佢啦，衰左又唔認。

其實我都唔明
點解你咁執著1137？投資為搵錢，短炒好長揸好，賺蝕都係自己嘅

你唱淡完自己入貨，然後走哂貨死等爛等等佢跌然後攞彩為乜

同埋佢跌穿4.3你先返黎都未遲，5.1其實都係上星期嘅事

根本就無人執著，我已經投入另一隻準備開車既股，只要以後閪玄/垃圾皮無再提我，我可以唔理佢地。

我只係理性分析佢只有配股先可以維持到，但班喪屍不理性攻擊人，又為咩呢？

班賤人購下道理好唔好，重有，我係2018年6月13日買1137，絶對唔係唱淡入貨。

鍾意屌鳩你呀 等你死多d腦細胞唔好咩

咩事

咁鐘意屌屌你自己個老母啦，刺激你老母多D腦細胞，又可以出去生多件雜種。

配股狗

為左出貨會升到你唔信，唔想接火棒就幾高都唔好入。

數據已經話左比你聽，你用5.X甚至6蚊買左D超貴唔值既貨。

我新買個隻升到....................

其實你新買邊隻，等我地一聚連登仔 幫你搵多d

多謝你指教，呢隻無謂講，分分鐘累大家輸身家就唔好。

總之1137 係以蝕本價來換生意額，不能持續，若果個量做唔到上去，前景難捱，但我都好多謝日清同WIKI

我買日清，3.17買，4.87左右放

轉晒去買1137，3.13買，4.58放。

再投入另一隻，若果呢隻去到5呢D位，我又要走。

P.S. 最近個樓市唔係幾好，放左盤成個月都係得幾個客睇，同年幾前我放屯門樓差好遠。現在考慮緊劈唔劈價賣。(原本放900，可能850放，但800就真係好難接受)

買左熊？

1137同1475應該仲有得升bo

成世人只係買過522 同1137呢兩隻股

其實係，不過若果回頭睇，放1475都無錯，因為到今日為止，轉1137所賺既差價都大於一直持有1475。

其實我都希望買左1137既人有錢賺離場，間公司好有Heart做野，只係現實同理想，往往有一段距離，佢真正轉好，無三幾年唔成事，期間股價一定有高有低，到佢低時可以入貨。

重有好多好野，但你想要買到唔老千既公司，美股係好選擇，對美國公司做多d功課，包你有意想不到收獲。

外國公民買美股係唔使比增值稅，但要比30%股息稅。

衍生工具我唔夠膽博，輸多贏小。

邊到有時間呀，我只係一個連登仔

可以去介紹美股網站睇

買賣同港股無咩分別。

又驚配股又要買係咩心態

唉，唔岩傾就唔好傾，你搞我做咩呢？我都唔係個邊留言。唔好搞我啦。

今日好煩。唔開心。

淘寶幾日都無講幾時送來，原來係尺寸太大放唔入智能櫃，要打去先知，改左地址又無回音，煩。

HKTVMALL 1137，ORDER左既貨話太忙送唔到去O2O，幾時送到就唔知，煩煩。

最後越南個租客9號都無交租，又要CALL AGENT 追，煩煩煩。

呢排好煩好黑仔。

Ching 你40歲未？
利申我1989年

有40有多啦。老野。

呢排好很煩。

配股狗己經當左呢度係facbook
要刷存在感

佢真係好撚顛....

總之1137今日咁樣扣住我D貨，佢商譽已經無晒，日後有大額野我都唔會係HKTVMALL買，即使咁多年，依然無改善，以後難有大增長。

去到呢個位已經算係奇蹟。

收得檔。

下星期出發去泰國，玩10日，去到個邊先話送來，我就屌佢間野。

呢到做乜9

玩殘佢。

請關懷精神病人士

淘寶出左貨了，完一單。煩小D。

重有兩單，HKTVMALL 及租。

快D搞掂佢，唔係今晚都心掛掛。

真無
係CLS

真係配股啦 點算

等機會撈底
行使購股權姐

Good luck bro

其實配股狗真係錯唔哂，佢都用左後現代性衝動式行為表達左對網購渴求

痴線咩，依家係HKTVMALL

1. 星期一送貨講左又唔送，只係O2O

2. 幾時送唔知，總之有先通知

3. CS答唔到幾時送，總之會MAIL通知，我問幾時有MAIL，佢話其實個APP發左通知攞貨之後，佢地就會MAIL比我。(屌佢老母)

4. 唔肯退錢

CS係咁對唔住，我同佢講，講對唔住，道歉係無意義既，我要既係解決問題。

結果，繼續等，下星期我去左成10日，個陣先來就含家產。

咁樣做送貨，我都唔買啦。

沽空1137先係正路。我十年前都已經網購，一直有用EBAY, AMAZON, TAOBAO.

真係只有HKTVMALLHKTVMALL咁衰。

咁你走啦
一路唱淡一路入貨好易有精神病

在逆權運動遍地開花下，戰線波及不同層面，最新一條戰線，波及了半世紀霸主TVB。當寶礦力宣佈在TVB抽起廣告後，HKTV MALL 網購寶礦力不足半小時賣清，這種感性消費力量，向各大廣告商作出最佳示範，我們是否需要再看TVB面色，每年廣告費都如自動轉賬一樣，過戶TVB。很多人未必認同，娛樂不涉及政治，藝人不可以涉及社會議題。

我無入貨，轉晒另一隻，我只係叫大家沽空佢。呢個POST係苦主區，唔係入貨區，要走個位應該係你。

你知唔知自己寫咩。

呢個post我開架喎
建議你出返去開個1137做淡區

唱好去下面：

我理得你，你開呢個POST唔係應該預左唱淡咩？

唔係唱好又要入來。

精神病患者又唔記得食藥

睇黎唱淡得唔足夠，跌唔落🤣

你終於出水面

我等緊低位入貨啊，陰公🤦‍♂️

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新

走哂貨？

一股都無走🙂

有冇去屯門睇過，有無咩新睇法

咩事？

屯門乜事？

無事

😅😅，生意淡薄？

15000單 應該會做死 送貨班手足

好多外判左
質素幾參次

應該係 士多班師傅 轉左黎hktv開工

士多 啀到今年嘛...會五會五做...

唔會。未完成國家任務

做緊任務果班 宜家都黃哂，要等西環泵水？

連燈仔從來唔係target，加上香港人善忘，俾少少甜頭就收買到無咁快執嘅。
我覺得短期上唔到市，cap唔到水，可能有老細唔玩轉第二樣

Sad~

到時hktv 又每日多5000單...2萬不是夢..

有冇機去到6蚊？3個月升咗幾個價位

東風已經借到啦..

士多盤生意 一縮就好難做，送貨師傅 唔夠單就會離隊，例如 一個師傅 一日送一個大區....每張單分太開 就會無價做....good luck 士多

hktv 又成功一大步..

平時派開我果區 個師傅（佢係一人一車包派），話宜家班長工 上個月真係個個都有35K...靚區 超大型屋苑可以去到60K.....

年底大部分門市一到位 基本是發揮的時間到了..

高登苦主區，係時候要改名喇⋯🤪

個派貨點 密度愈高，送貨成本愈低，師傅送得愈開心

成班苦主 都係低位入唔夠貨

買tvb

P牌仔。

等阿里巴巴..

。。。

哈⋯笑L佐🤫

I know your feeling bro

無貨一身輕..有貨日日擔驚受怕...

開心晒，今日

1. 順豐已送貨，裝埋

2. Hktvmall 比我投訴完，退返錢比我

3. 租已收

明日去amazon再買過。

配股狗CLS

配股狗 CLS

又唔記得食藥

3蚊配股配到5蚊
己經柒到癲撚左

重有約4000萬 股要發行，大家點睇

佔市場幾多%先？

5% ～

【叛逆「魔童」變順民】反送中HKTVmall生意額激增5成 賣＄100貨蝕＄80 真相

Gogogo

條數都唔係咁計啦..商戶派送 果呢唔使派送成本 基本係無成本.

商戶派送好似係舊年後半年先出現
業績報告未反映得哂

龍頭地位 已經明顯建立

咁WIKI都幾撚惡
錢就HKTV收曬先 存貨同送貨就俾返物主自己做

除非係益街坊 ..唔收佣金...

照抄淘寶
唔洗存倉又唔洗物流。純粹上架再收傭

但佢洗左咁多錢整個自動執貨 應該都會keep d自家野掛

老皮 你入返貨未？

自動倉2021年最後一期起好，上限單量3萬，目前用左一半啦，之後可能愈來愈多商戶派送，留返自家超市用

唔好再出出入入，坐穩，希望幫到你上樓

話曬都係龍頭 無10蚊 點似樣..

炒士多仆街@$5 真係靚炒
炒士多 賣盤 @$10

真係想睇下士多有幾多單

【新增影片】

相關新聞：【金融中心】「士多」上市與否 需考慮投資者及員工

王維基在2015年成立HKTV mall，以日蝕數十萬的速度燒錢，發展網購業務；網購平台「士多」三名80後，幾乎同期創業，沒有數以億元計廣告預算，憑本土老字號故事、社交媒體宣傳起點，幾年間令「士多」在香港網購市場佔一席位。士多上周首次公開披露B輪融資計劃，獲港幣6,200 萬元（800萬美元），累計融資超過1.5億港元。

士多創辦人之一的岑廸贊指出，香港網上零售的市場發展雖然落後於人，但整體而言零售消費力高，只是等待屬於香港的新模式顛覆市場。他透露，公司日後肯定會開實體店，虛擬士多或變真士多。

廣告

香港傳統零售市場不易做，就連超市一哥百佳大老闆李嘉誠，十多年前也說過，百佳利潤少於2％，做100元生意也沒有2元利潤。但零售市場歷年來仍有人前仆後繼加入，包括廠佬林偉駿759阿信屋、轉營全力購網購的王維基。

「士多」三名80後，亦是挑戰者。2015年，三人夾了幾百萬，加上其他投資者合共1000萬元創業，敲門邀請老字號上架，自己寫網購系統，組成物流團隊，揼石仔揼出成績。

騰訊前高層領投 基金曾投Klook

士多上周宣布，獲港幣6,200 萬元（800萬美元）的B輪融資，由微光創投（Welight Capital）領投，桂洪集團跟投。

領投的微光創投，來頭不少。創辦人包括騰訊前電商CEO等，微光創投亦有投資港產旅行服務預訂平台Klook，以及多間內地B2C平台。

為何會對一面向香港本土市場的公司有興趣？岑廸贊承認，相比其他初創公司，士多未必算得上很Sexy，「在創投市場，資金買速度，速度換收入，收入換取融資能力，是非常典型的套路，無論是內地、美國都用這方法。」但近年亦有些資金有不同取向，開始重視初創公司防禦力，「多過只是急速擴展」。

岑廸贊說，相信投資者睇中「士多」原因之一，是財政上相對健康。投資者同樣看中香港市場投資潛力，他以台灣市場為例，當地人口有2000多萬，但人均消費力不及香港，然而電子商貿比香港走前一步，孕育出來的兩個主要電商，估值已超過獨角獸級別（即估值超過10億美元）。

「香港消費力非常集中，零售市場有幾千億，如果你攞到100、200億（市場）。一間公司在香港打造完整的生態系統，比急於發展其他城市更好。」他估計，香港市場未來會有多過一家網購平台跑出。

士多過去四個季度，收入按季平均增長35%，年初曾披露每月營業額過千萬，目前每張定單平均金額為港幣580元，大概半年前開始已經能做到「做一單、賺一單」。岑廸贊預料，公司可在未來20個月內，可達致收支平衡。

料20個月內收支平衡

論增長速度，岑廸贊說互聯網公司當中，士多或只算「合格」。對手王維基很強調要愈快做大，訂單愈多，愈快達規模效應、收支平衡。在岑的角度，電商不同於一般互聯網業務，生意愈大，倉庫、配送物流的難度便會提升，如何維持質素，相當考功夫，「如果你拉到客，送不切貨，客人會不停流失、投訴…其實會收唔切。」

維持質素並不是請多幾位客戶服務人員就可解決。IT人出身的他舉例，如果送貨司機首張單遲到，導致其後八張單送貨遲到，客戶的不滿可想而知。

因此，完善背後支撐的系統，已經是服務好與壞的分野。當客戶遲到，能否自動安排聯絡；客戶改單能否自動化；客戶改送貨時間，能否自動通知司機。士多今次籌得新資金，重點之一研發倉庫和物流管理系統，提升服務。

增長太快 未必能收割

客戶服務人員，反而屬於守後門的一環。士多現有百多名員工，有8人專做客服，以Whatsapp等回應客戶需求，「我哋都努力緊，可能有些客戶服務的關係，幫襯我地，但仲有好多不足的地方。」

有對手選擇由經銷商直接送貨，士多未有照辦煮碗，岑廸贊解釋，主因是香港送貨行業，仍未標準化，服務質素參差，「你將運送交給第三方，如果佢遲到，客人是鬧你，不是鬧供應商。」

士多主打本土產品、本土情懷，開張初期獲得不少傳媒關注，報道其品牌及供應商，算是賺了免費的品牌宣傳。但只是賣老字號豉油、小店月餅，難以吸引翻頭客持續幫襯。士多一半銷量是主流超市找到商品，例如熱賣的廁紙和樽裝水，另一半是本地製造、老字號等特式商，兩者銷量比例，約各佔一半。

岑廸贊頗肯定一點，「如果你沒有這些本土產品，客人就唔會同你買其他商品。」日後如何用好數據推動個人化銷售，將會是關鍵，「有些客只是買本地啤酒，有些只是一味買超市商品…數據分析的複雜度，其實比想像中大。」

望找合作伙伴開實體店

士多今年開拓新業務「鄰住買」，與地區店鋪合作散貨，將貨品直送落店鋪，議客戶在指定日期提貨，毋須買夠最低消費。岑廸贊指出，下一步考慮開實體店，希望讓店鋪成為客戶體驗產品的地點，亦有與合作伙伴商談，「希望找到伙伴，總好過一間單打獨鬥…線下點樣補足體驗、對產品信心，將會是未來。」

岑廸贊指出，香港曾經網購的人超過六成，「但香港其實無咩網店，這數字當中，大部分人是淘寶。」可想而知，消費者相當習慣網購，未來不會是線上與線下如何競爭，而是兩者補足，「而家好多公司探索所謂『新零售』、『無界零售』，但屬於香港型態未發掘出來，我們的睇法，未來模式絕對不是純線上或純線下，相信會是比較完美狀態結合，先可以充分顛覆市場。」

HKTVmall及士多業務比較
創辦日期︰2015年2月 vs 2015年10月
網購收入︰2018年上半年達2.97億，按年增長1倍 vs 今年年初披露每月過千萬，近四個季度平均按季增長35%
日均訂單︰11600 vs 未披露
每張訂單︰492港元 vs 580港元
香港網站流量排名︰76 vs 561
旗下品牌︰HKTVmall、HoKoBuy vs 士多、鄰住買

宜家重有邊個夠膽 注資 C 輪 D 輪 ，邊個注資，會連累埋母企生意

ztore 網站排名跌到734#

抵死

咁樣下去 真係五玩得幾久..除非有大水喉...

平台不嬲都係咁架啦

你個品牌 名聲臭左 要花好多公關成本先搞到。我估佢地 捱唔過2019年尾....應該無人願意注資入去......

坐火箭啦..一飛沖天

係時候轉名啦...師兄

希望幫到老皮 上樓啦，@老皮 有冇50000萬股 係手？

成個post 都係一班低位入唔夠貨既苦主

我都係得兩手..主要係來呃水吹....

機會成日都會有..最緊要係買得開心...

可以月供
個孫會多謝你

月供 我就等阿里巴巴啦...

唔撚係掛
美股上左咁多年先返黎，分明cap水

應該想搬返呢業務返來...一年讚幾百億...

五使看美國佬面色！..

貨好乾
無人放

識貨 一定擺床下底...

你原本一直持有幾多股 有冇50000萬股？

要留意住工行果支 水喉

5億股已經超過總股本一半

5萬股，打錯字@配股狗 你快d 出黎，唔好再潛水

火箭

配股時間

朝早又呃貨

次次都下午先出手
然後尾市勁追

有兩批莊家，有一批係食完個大快活早餐 先一炮過入50萬股，另一批係落茶記外賣order, 凍OT,西多.....一路食一路20萬股 20萬股咁入......老散大部係到F5 連登......唔夠膽出貨

9:30-10/3-4

玩到咁大。5億股。 .你想股權集中...

連登呢貨要留返其...第日開股東會 囉來話事的...

頂 配股狗真係好準

我信配股狗
每次出現就入一注

今次 兩批老莊 真係當配股狗無到

笑撚到我胃抽筋
配股狗

你班唔撚識睇CCASS既垃圾
我去越南收租啦

好撚癲

過埋聽日 穿越5.6 ..就要轉場啦....此地可能要成為歷史..

大家幫手念下 要開個乜名...要驚天地 泣鬼神

士多 可能好快成為歷史

準備去機場飛越南買樓收租

配股狗 你同我出黎，又話莊家炒高配股，再玩向下炒 一大埋野，宜家成班連登仔 被人厄哂貨 做哂苦主。千千萬萬連登仔入面一定有淘寶，都有係hktvmall落單買野，都有去越南收租，你再玩9我地連登仔，我地一定會集資 幫你買張單程 洗頭船飛 返大灣區，希望你可以做第一批信用評分既大灣區-香港人

愈配股 愈高價，連登老散貨又無，錢又無

配股狗又要縮返入老母個西度等下次跌先可以上水

好記得 之前有一排 係咁唱衰1137送貨服務 依家無人再唱衰

聽日星期五 ..定勝負...

聽日都係升加話....接下來 都是美好的...

唱衰個班可能買左好多1137
因愛成恨 股價升上黎走哂貨無人唱了

我個個月都有買野，咁耐都無大問題
最多試過買到過期野，佢又退mall dollar +10% 心理賠償費。算係咁

大家請珍惜配股狗
指標黎。一路3蚊升到5蚊

感謝已all in 大師-老皮，配股狗-追風者，幫我Fat fat
利申：第27個莊家

必定會講既係HKTV唔送村屋 都係士多好

紅底垃圾有融資都要收皮

豬頭骨無肉食之餘仲要蝕好多油錢
留返俾ztore 蝕死佢

高層貨已出，睇黎高位已見

士多

配股狗可以上水啦

同舊年一樣業績前套現當出花紅
之後跌3成

今年真心情況唔同，士多 big big 被自殺.....

135萬股?
我本人都30幾萬股啦
你咪玩啦

連登仔

@老皮，有閒錢快d入返貨，要開車啦，我有好資料睇到 大莊已經進場

傳說中27個莊家之一?

大莊玄神

球幾野有幾大莊
我走貨我都識分開走啦
成日大莊大莊CCASS
笑撚死人咩

又跌返

走呀 散貨啦

下午抽升...

出出入入，搞到最後咪又係輸手續費

堅持就是勝利！..

又唔會，贏返幾餐茶錢幫補下

橫行區5-5.6 都有10%水位
密食當三番

ICBC 個莊重係到密密入貨

所以唔驚啦
5蚊邊icbc又會接返

BTW 小弟不時有玩半新股所以開左谷想同大家交流下股票，歡迎加入

哇 你好醒目丫～

一齊玩

支火箭 入緊大氣層....係有小小阻力..

正話去拎貨 岩岩hktv送貨到舖頭
間舖應該cover 2-3個屋村 2個私人屋苑
d貨都差唔多打得爆一架5.5噸 唔知一日送一次貨定2次
如果2次都係咁多貨既話都幾好生意

我唔同老散一齊玩，我27th 老莊

係5.5 尾板，定係 標準Hktvmall 送貨大車，Ching 方便請拍照片 返黎，因為佢地標準車 唔係好大架

一日萬五單......非同小可..

一日萬五單 有數計.

普通5.5尾板

其宜家呢個量 其實基本係可以填滿所有車 接一單贊一單 . 宜家仲係大量實體店開張期間 需要資金 ...等待開好曬 就係真正上軌道..個人理解！

呢架5.5尾板 有冇HKTVmall logo 定係外判車？

認真mode
5.5穿極穿唔到唔係好事黎

大氣層 好厚...需要點時間..

5蚊...鐵底.....

仆街了
一見呢個字即係穿硬

成班友仔等4蚊貨，🤫😏。

抬住呀

call地馬 抬返上去先....

下半場個老莊又係時候出黎收貨，睇黎今日又係凍OT,西多士

點算好

財務總監 增持20萬股

唔係增持喎 係股東行使股權喎
(唔知有無睇錯

哇靠

佢放咗20萬股

痴線尾市又托市。莊家手影好明顯

5.17順利入場

又係果個下半場莊家...@係唔係ICBC 果個

有自己LOGO D人都係著HKTV衫

我覺得係分左區 大區自己人做 細區外判
我個區少人訂貨 轉哂外判仔

無大利市睇唔到

我估係靚線（高密度），自己友 &標準車，可能係包車司機一條友搞掂，袋4皮，低密度判比Lalamove 司機&hiace

尾市10分鐘大莊入左550萬

落曬車.....五知幾時上到車啦！...

堅持就係勝利啦.......

@老皮，@上三 其實你地有冇貨嫁？

新牌籽 有兩手..志在參與交流学习..

大陸併音

屌你咩殘體

4.8貨籽...赢反部ps5我就滿足..

唔好意思..手機失靈... 新牌籽.有兩手 志在參與 交流學習

日日比你咁 低買 高賣.....發過豬頭..

好過去扎鐵.....

幾時輪到你 串9我地親愛的老皮同志

紅底背景 你早響呀

法號 007...

落返兩個大魚大肉...留返星期一慶功吃先...

你係ICBC 果個老莊呀，留係連登做SPY，昆老散出貨

你又屈我..。明明我看好...射9上月球..

你老味，紅底背景，一味係到講黎學野，有咩撚野好學，邊有人入兩手咁少，麻煩你show 返你個炒股帳號 內容先有人會信你

世事都比你看透曬啦.... 你唔好詆毀呢地細雞....

我要呢d ar

算la, 望下人地d用字唔咸唔淡咁,一係扮香港人, 一係就文盲, 仲要掛P牌

搵到一隻鬼

自從配股撚出現開始唔信人

我支持老皮

me too

加油香港

等8月升！

Push

CFO又減持....我地老莊，老散 應唔應該守到中期業績發報

始終有啲影響

配股既日子終於來臨了👍🤣🤣

配股狗 應該移左民，BTW 今日入多左5000@$5.1

其實8月係咪真係會升

唔會，我估會係5.0-5.2走動，唔會大升

你睇CCASS咪知
配股狗教既

你就好啦，學到咁多野

想學多d 野，個人推介 上雪球app

係唔係要穿$5

of course
look at CCASS please

投資1137真係好悶，開心完幾日就日日都無咩上落

Hi I am P

已經好大波動啦喎 你睇啲毫子股日日無成交

希望係好開始

等出糧會入貨

Molamola

隻野玩猿，睇路

88

玩完

點睇 好唔好等到8月尾出財報

睇CCASS hk1137 學下野先

因為% of shareholding高 多數都係大行所以唔掂？
我對比返日清 中煙佢哋都係2x%
1137 65% 我都有睇下ccass片
但係有d嘢都唔太確定

有好多大行 已經埋哂位

就咁睇 top 10越黎越少% 因為其他大行渣多佐？
就咁睇唔知點睇埋位，正確黎講係佢d變化好似並不大

散水

我正式宣佈HK1137 散水 @you are my bro forever

我正式宣佈HK1137 散水 @老皮you are my bro forever

一早話炒完
苦主呢？

搞唔掂 有冇機會等8月尾出報告再放..

2手姐.. 5.13

其實只係由$5.1 跌左6% ，洗唔洗 咁驚

快D跌😋

啱喇，起碼跌夠20％先

你睇 一跌價 幾多高追唔到既苦主 出返哂黎

其實仲有冇得升

之前升得急過頭喇

買左幾多呀？一兩手就算啦

放左佢算？😂

咪係成班連登仔衝入黎追貨就係散水時候

strong hold 留俾個仔

good idea
你仲有無貨留比個仔定一早平佐

唔講啦，追post

返返去3蚊我幫大家接

3.01先接

2先接

人踩人

召喚苦主

苦主

但之前最低4.5無入又即升番晒上去

特價時段幾時開始

同連登仔和解啦
各位兄弟all in 1137 we trust

作為旁觀 26th 老莊，老皮今次係一個靚操作....出貨價 入貨價，再出返黎吹雞，

星期一入返啲先
之前5.4走哂

又講政治，準備插水

幾時業績呀

8月尾

穿4再考慮

之前5.5走哂

有錢 真心想入貨，可惜無錢啦

4.65入了

4.40了......資金無力去追，散戶係到等.....

散戶只會高追
跌落黎就話睇定啲好驚

我都好後悔5.2-5.3 果段無走過貨，如果走哂 宜家4.4 入返哂，真心fat

散戶等緊平貨，👍

最驚係一有好消息，每日10%咁升，追都追唔切

作為散戶，邊可能撈底啊~~有

其實 只係跟大圍去跌。。。

好似供得過

2.0 第一注

明顯係跌唔落去，唔會低過4蚊🙂

恐慌性 沽盤 應該走得7788...

愈落愈入溝爆佢!!!

俾多一蚊撐基基反修例啦

[url]配股狗 原來真係高手[/url]

4.65高追左

都有唔少人接貨😄🤫

唉 早知5.3 走一半，宜家入返哂，前後每股賺一蚊，真係估唔到政治市

入貨，齊齊做大户

2.5 入 早幾日4.2走左

穿左4

終於穿4

可以開始考慮

再跌下等收市先買

入得...入左...

特價時段

入得

倉管理已經接近完美...

聽日穿4蚊就係時候啦

g持

3.8 入

👍,終於等到尼日，入貨😋

無底，小心

升

屌，入唔切

前後升左10%
大戶出手啦

入唔切

開始了

一早俾哂價你地
下次set定限價囉

4.1 照要

今日jp morgan出手

唔會買啦，呢d未賺到錢既莊家股，個市好就升下比你睇姐，個市跌起上黎真係可以跌到你唔信，4蚊一定唔會入，講真香港呢個環境去番今年低位都唔出奇，或者3蚊左右先諗下

source ?

第1日入 1137 post?

除非D租金大幅下降，唔係既話，你覺得環境差既底下會有人租貴舖？現價4蚊唔會貴，因為對WIKI無信心既人根本1蚊樓下都無人買🙂

唔關wiki事，係個市況開始差，唔知香港會攪到乜野地步既時候，我唔會揸貨，特別呢d細價莊家股，沽貨黎講呢類股票必然係首當其衝。
寧願唔賺，都唔會搏。

升:驚莊家出貨
跌:莊家出緊貨
結論: 唔洗買

屌4.03放左 就升到4.33

其實有邊隻股唔係咁㗎？真心想學🤣

今日個價搞乜嘢

好難觸摸啊 唔係真係到財務報告出黎先有大搞作啊

已準備2蚊接

通常下午先出手

幾次都喺臨收市升返。。 當然更多係無乜動靜

幾時公佈中期業績

我對業績報告冇期望

*2 無期望

8月尾。未有日子

冇期望就冇失望

今日搞乜嘢，係咪又可以入貨

今日星期五，每個星期五港股都驚星期六日出解放軍

今日入左5000股

穿咗$4

支持維基繼續發聲。一股不賣

齊上齊坐

有冇新聞link

我等緊佢公佈業績

我諗緊溝唔溝

appledaily有

為民主自由 溝

HKTV 屯門加多咗個物流中心？

係囉，咁突發
最近發現門市都變左存倉中心，搵步兵派附近屋宇
睇黎貨倉又到頂

有冇股東交流下，呢隻近幾年利潤一直增長，但資產同步減少同負債都冇減少到
好似都係未完全明朗

到真係明朗有錢賺，你仲會買得起?

唔識就嚇死識既就笑死又一例。
你咁講隻隻開始賺錢就應該唔好再買，
700應該都係200蚊先開始賺錢。
你呢d為左賺快錢係玩大細投機，唔好話自己係投資。
好彩就比你搏中唔好彩你咪坐艘坐幾年囉
我相信wiki你都已經坐左唔少日子。

追post先講啦P牌仔

本大利小咪呢d囉，係做緊大個餅，但真係做緊囉。
wiki呢條路係難行，佢自己都咁講，係的確係睇住佢愈黎愈做得多生意，睇住佢每日d貨車貨櫃塞到滿一滿，但唔代表賺得多囉。
唔係話佢唔投資得，不過而家個市況唔係時候，未賺到錢果筆都唔計喇，佢hold住投資既錢喺咁既時勢又攞唔攞到出黎呢？又唔知香港人黎緊會唔會失業負資產攪到內需可滑呢？呢d都係wiki面對既不確定因素。
再講呢類莊家股好起上黎人人都愛，衰起上黎亦都可以一沉百踩。其實又一個大時代來臨喇，滿街都係賤價藍籌都唔識買。，點解有條船穩穩陣陣唔坐要偏向虎山行呢。

識鬼追你post咩，知你賺過大錢咁又點，賭大細賭賺一兩鋪叫自己股神咪呢d囉。

股市本來就係賭場
$475買QQ 唔通就唔係賭大細?
邊個知中共幾時再出手殺網遊?
有追開post都知我有出有入，唔係座死1137
1.4入3蚊走
2蚊入5.4走
熟悉自己隻股票價值係邊，出出入入賺多幾轉。
一個籃放哂全部雞蛋，小心看管
多個籃，放幾個雞蛋，之後唔理
兩種心態，我選擇all in ，風險係高，但會好小心，唔高追，人棄我取，知道真實價值係邊，買得安心。
好多財演叫人買2800，有哂全部藍籌，分散風險，買左唔洗理，股災殺埋黎都唔洗驚，睇長線呀麻。點知係恆指32000點買2800，座左十年先返家鄉。
所以，追死一隻股票唔係壞事，放任唔理先係最大問題。

其實我都係 1.2-1.7 入，3.3走哂
2.3入返哂，一路每個月都再買入20000蚊左右

但係我最近升到5.3 呢一波完全無走到一股，因為我睇到幾點
友商士多網上超市 真係休克
我識果個送貨師傅 日日都做到9點先派完
屯門有新物流中心....
雪球App班友都 無走貨
配股狗 追風者 真心膠
Hktv 真係單數 市佔 係呢個亂局 增長左好多...
另一方面 我真係比較多貨 （利申 大於0.1%），成世仔未試過條數上到咁高，高到我都唔識點處理，但係我計過如果 5.2-5.3 走哂貨，4.1-4.2 入返貨....真係好過股價增幅，結論係 股量增加 真係比股價增長 更重要，今次真心學到野....

單數多唔代表賺到錢，運送成本一定要再減，唔係愈多單愈蝕。月尾業績係關鍵，成本要再減多啲。
另外，聽講士多已經追返之前單數，始終連燈仔後生，少幫屋企入貨，而其他人又唔知士多係紅底。
淡然看待好消息。

單數增長，表明個餅做大左，同埋 自動化設備成本 攤分左。
唉 之前 個財務總監 出售配股，我其實都應該跟住走貨...
但其他呢班高層每年都適量配股走貨 當出花紅俾自己，中期業績應該都係 虧損，但係大家會睇公司係派貨 策略上又會有優化左 既地方
@老皮，下次真係要跟一跟連登仔個勢去走，真心想滾大個股量，早少少上岸

唉，我睇香港電視仲有排跌，個圖走哂樣，陰燭支支都又長又黑，成交又萎縮，彈完即刻又跌番，炒完散水要錢唔要貨格局。
加上市況差到咁，勸你地有貨就走得就走，第日必然會平d買得番，就已經賺左兩邊差價。
其實呢d圖個個都識睇，係你地放左感情盲目哂而已。

唉，我連陰陽燭都未識睇

3.8 傻仔都識買

3.8 阿婆都識買

29/8 星期四公佈業績

公布完都唔會過5

不要提鳥

業績唔會好得去邊。維持4蚊比較合理

返唔到家鄉

gg

GG

之前咪搞左間habbitzz？冇左影？

molamola 免息分期咁大個核彈，炸死維基

挑得成再講

又係HKT VS Wiki

係
其實好多idea 都work

[url]呢理人個士氣 一定好差[/url]

6823 1137 , 一齊買

睇下條數幾靚仔先，據聞好多中產屋苑夜晚嘅送貨時間長期爆滿

錯失入貨時機

+6%

4.1 有貨，目標4.8

8／29

目標$5

hktvmall 而家無係tvb 落廣告(好似係)

$5 gogogogo

又升

4.6

點解唔入多啲呢屌
$4.1 有貨

3.2有貨

巴打你冇走過貨？
$3.2 嘅貨可以炒好幾轉

無呀

冇息派

又出手？

今日4.75 高位，之後落返4.5 , 繼續加碼

Back to school 2019

溫馨提示:29/8 星期三出業績，買定離手啦喂

業績應該唔錯

molamola

打錯: 星期四先岩

連登 All in 股神 老皮

all in 蝕死你

兩年前已經感受 你既號召 all in

換租約姐，同埋佢地分店個裝修好平
利申：木工 （中工）主力做鋪，唔識做住家

坐火箭

坐飛機

墜機 molamola

就爆炸啦

溫馨提示，wiki 次次業績公布後都會回得好急

molamola drop to zero

2019 1-6月 應該都重係虧損....希望係5000-8000萬....同比減少就算

蝕少咗都算係好消息

咁多人睇好

驚就唔好出街
網購送上門最安全

上半年…
關咩事

睇長線

高丁左

走鬼

個莊去左邊

@配股撚

@配股撚 追風者

岩岩4.27入左

無啦無啦，聽日大屠殺

殺上定殺落

攬炒

👍

含包散

你睇佢1-6月數據個sales,再同佢上年下半年比較其實都大概計得番條數,今年interim成績擺明靚仔過上年好多
再睇佢岩岩6月埋左條數之後個股價表現就知乜料

唔靚尼幾日會爆升？哈⋯🤫

應該慣例lunch出績

舊年中午出業績
扣好安全帶

好亂呀

唔明點解個個都等業績等爆升
其實股價一早已經反映哂業績
三蚊升到四蚊幾今年已經超額完成
都係果句，呢個市況呢個價位話買wiki長渣
到最後真係賺到錢都唔會賺得多
食驚風散都可能已經食死左

有無睇錯，虧損大多上年？

血流成河

蝕多佐D，但情況穩定。🙂執平貨⋯👍

生意越大，蝕得越金

對比上年每日平均訂單都係+2500單到15000單，計劃2021年上25000單至做到收支平衡降低運輸成本，無咩計。

單數已到頂，要谷又玩派錢marketing ，做唔起了係呢個scale, 同埋仲有200間門市租金係上年無既，越開得多越死得快

增加多60間分店，蝕多佐幾千萬，其實而經好好生意，軌道而經開始穩定⋯

人工大增

銷售增長唔夠cover條數

業績提到想加大每單銷售量，夾你買一箱一箱咁，咁短期內生意可能靚左，但stock up 左呢d必須品就一定隔耐d至幫襯，糖衣毒藥黎，睇黎單數谷唔起要靠呢d辨法

門市係9up 架。以前都講話百幾間
最後一半都未有。

生意做多左，錢蝕多左

之前話開200間，宜家又縮

蝕多咗？
唔係掛

唱淡大會開始🤫

又蟹幾年

今期講到明2021前底前收支平衡

連燈仔例牌

連燈唱淡代表咩？

蝕多左
今朝仲諗住買少少搏佢業績好，但買唔到

屯門7月開多左個物流中心

跌小10%都偷笑？

double 單數喎，縮分店，加產品margin(加價) , 邊有可能，vision黎者

3.8買

好在岩先4.36買唔到

跟😊

每次出業績都係例跌，有哂心理準備

唉，叫左你地見彈就走貨，而家又牢牢套住喇。
我都係見番今年低位3蚊左右先諗諗。

個市已經跌到死 已家又夾
等3.2入貨
我當睇唔到算

每次出業績都係虧損縮少期望落空

出業績前仲有人預計上半年蝕8000萬

呢3年收入升左幾倍

但係虧損不跌反升

破3.8嘅話
3.5
3.2見

佢請多左人 洗撚多左4500萬

3.8了，溝得未

間野執得 仲入

yes drop to zero

又到$3 入貨，$4.5 走既時間了

相信等多幾日會$3

佢咁燒法真係要供股

入黎配股？

5個幾唔食
management 都走貨
打回原形

即崩

繼續跌

3.8都冇人托下

$2見

3.5

$2 再入

@4.4

夠膽就即日跌夠30% 我再入

冇水花，俾返啲錢我呀

尋日4.4搏業績果d朋友，一日冇左2成，真係唔知咩心情喇。

咁撚鐘意炒呢隻垃圾

三點後莊家先出黎托?

買大細

跌左15%

托緊啦......

期期都開細，但大部分人都係選擇買大

買大贏無限 輸有限
我認老散心態

次次都係出續跌一輪 先再炒返上

你班粉腸係咁吹奏好彩冇中計

托緊上去

博反彈啫，之後再插

冇水花

大家稍安毋躁 等3.2再買

3.2咁睇好? 見2再算la

3.68入左10手

3.6好想入

個個都等3.x接, 放心一定比你地買到

仆街一買完即坐

其實點解 無人去提個 每單虧損率 由14% 跌到10%，姐係每單虧損少左錢

好彩午市一開4.31 Fill 左，今期業績好差，係我心目中蝕多左係接受既，但係GMV downward guidance 3.2b to 2.75 就係致命傷, 而家半年都1.28, 即係下半年得大約15% growth

大家睇睇沙沙，惠記 百記 就會知，係整體下降，又唔算跑輸大市

經濟差左，預期要降低
7月數據出左，比6月多200萬生意額
8月估計持平

買呢類型既股，你出業續話維持唔到呢個growth rate, 一定俾人洗倉，佢再咁蝕法，真係唔掂，經濟差，租平左，網店既優勢會小左

我睇完成份報告，我覺得管理層做得幾好，係有限度地虧損（約1.5億，睇齊幾個半年期），做到市佔增長，每100元營業額虧損率 下降，軟硬件升級，人力增長，資源整合

再提提大家HKTV 可能會係唯一一間有增長的 零售業 公司

利申：我夠知$5.3放哂，$3.6 入返哂啦，做到先得嫁，我0.1% 話走就走咩

沙沙個d關遊客事一定仆街。
2大超市應該無咁大獲，反而擔心hktv d 電器電子家庭野，反被消息意欲下降影響

發多左夢都少左買呢d野

持平對於你係sell 增長就玩完，你睇下其他股都係咁

租金反而唔會平太多，業主輸寧願 吉左佢，等重建收鋪 都唔會落價

呢個行業就係要高增長至做得長

所以佢地guide down 就玩完

呢半年其實佢地好靜，之前都有好多街站，全線地鐵廣告，好似ikea咁印書去support 之前既高增長，宜家我都唔知佢地marketing同採購係咪以為到top line就收工

佢地自己都睇淡, 仲要話維持唔到呢個增長速度, 而且收支平衡仲要2021年, , 危d lo

我會同你講啦，派我區個師傅話我知，佢由包派司機（約4萬一個月），因為唔夠派貨車，轉左做純步兵 派貨員，7月買左三十幾部車，都唔夠車用

巴打心水清
all in short

所以要上到25000單breakeven既水平，加多一倍人都未必夠，人工應該升到hihi, 到時人人做司機

之前已經話左佢增長放緩啦

暫時睇下3蚊守唔守到

利申返先：其實我買呢份係炒technical, 3.9買，唔係博業績

其實係睇派單 密度，密度高，效率高

但好想佢條數點計，當每單500蚊嘢，但500蚊佢會賺幾多錢，同埋一個司機一日做到幾多單，之後再減個司機人工，行政費個啲當極低所以唔計

我都想知，靠派貨成本都好高

所有人工開支大增
45m 多左、當margin 30% 你要做多150m 生意先打和
咁洗大左真係唔得

宜家最高 成本 睇黎係每日 30，40架車，跑入跑出，屯門公路一個來回（平均都要2小時），一架貨車兩個派貨師傅，屯門分派中心 可以做到中轉站效果

居然蝕多左..維基可以頂到幾耐呢?

好穩定咁每半年少2億cash
3年前10億cash, 而家得6億cash
預計2022年執粒

好穩定咁每半年少1億cash
3年前10億cash, 而家得6億cash
預計2022年執粒

唉... 唔通真係做唔住 ?

今年係 HKTVMall 我買左一萬蚊野.
有時都覺得, 佢出咁多 信用卡優惠, 又 promo code
去吸客應該生意麻麻地..

佢蝕係意料中事，因為香港整體零售貨值下跌中，重跌左好多。

錢差不多用晒，唔夠錢開O2O就知，好快要配股，但個股價咁殘配左都唔會集到好多錢，希望佢識炒高再配。

我已經無貨，對我來講佢賺或蝕都唔關我事，我等睇佢----王維基可唔可以起死回生，還是黙黙被賤價收購或摺埋。

P.S. 賣走1137既錢買入個隻，已經升左幾成。

出現大爆升訊號
聽日可以all in

Diu

咁既CS平都唔買

Diu 終於等到佢出現

訊號出現, 聽日破5不是夢

請問你 換左咩倉？

過D話跌到去2蚊既人，真心on9，渣得2蚊貨既人由1137谷底到依家㗎，執粒都唔Ｌ放貨喇🙂

恕難公開，唔想引起關注，放左貨先講，請諒。

大家唯一希望係炒高配股個轉，佢現金非常小，若果現價配股，無錢集返來。

我每日收工都會經過tvmall，睇左呢兩個月，我自己預測6-9月銷售都會比4-6月倒退。

若果炒高應該即走。

香港電視 () 主席王維基出席業績發布會時首次提及期望於2021年底或之前，在扣除利息、稅項、折舊及推銷前盈利的層面上達到收支平衡，公司將透過提升不同產品類別的毛利率、降低物流配送成本以及規模效益等達到相關目標。 而受近期市況影響，公司稍為下調年初訂下的目標，包括將今年訂單總額目標由32億元降至27.5億元，而O2O分店目標則由原先120家分店降至65家。他指出，公司主要針對民生消費，所以在近期社會事件下公司所受影響相對較其他行業少一點，但認為中美貿易戰及香港內部事務等均會影響經濟，故稍為下調全年增長目標，認為未來消費意欲未必如過往旺，冀謹慎一點保留實力。 針對競爭對手「士多」早前遭網民杯葛，王維基透露七、八月份的交易額仍有升幅，但不認為增長是來自競爭對手，而是因為客戶近年亦少了到訪實體店，改為網購，強調超級市場類貨品佔公司銷售約三成左右。被問及近期交易額升勢是否受社會事件帶動，他認為只是因為網購越來越方便，無論有沒有社會事件市民都少了「落街」，例如自由行多的時候市民還不是少了「落街」。 他又指現時旗下平台已有兩家保險公司進駐，包括是富衛及蘇黎世保險，未來將有第三間保險公司進駐，冀年底前除投資性保險外其他類型的保險產品均可在平台上推出。(el/da)~ 阿思達克財經新聞 網址:

2019-08-29 16:23:13

明明就係7-8月 有大增長，我識個包派司機，同我講：公司唔夠車，要佢 由分店推貨去周邊屋苑，7月買左30，40部都唔夠用.......

咁我觀眾到既，同你發現既可能唔同，瞎子摸象嘛。

Anyway，我都想你賺錢走。

師兄最緊要你知道自己買咩，做足風險控制，大家網上給緣，一定希望大家有錢搵。

其實你係唔係TVB 藝員？演技唔錯

點點你會覺得我想人衰呢？

我都輸過錢，將心比己，股票睇法各有意見，但不應因為咁而仇恨人，講錢者，岩聽咪講多兩句，唔岩聽唔回咪算。

「投資香港電視，就是買香港網購業能否在未來幾年佔整個零售市場的2至3成」

佢咁講即係想點呢？

哩隻野幾年來都係頂到業績出就散，無底

大好友老皮vs配股友追風
盾盾大對決
老皮
追風

其實佢唔答都唔代表冇啦。
你搵唔到係你識賺錢既世界小姐。
呢輪藥股黃金股李寧果堆，升3成都唔止啦。

好耐之前都話，wiki呢類莊家股靠唔住，
個市好咪炒下比你睇，炒完好多人都識走，
係要同佢沉哂船玩真感情。

都係果句，hktvmall賺到錢先睇啦，
唔會同佢坐，wiki大把錢但你地唔係。

賺到錢 就唔係呢個價啦

又係呢d謬論

仲唔比我等到

amazon未賺到錢都成二千美金一股又點講?

跟

今日3.8你買左幾多

0

4.1 有啲後悔點解之前4.5 唔走咗啲先

有幾多人被套

均價4.29

@4.4 i win
3手

8手

5.1@3 套到依家 i win

真。苦主高J區

全世界都怪錯左配股狗，配股狗 我個人要向你 道歉

d p牌仔講野真係無乜腦

一齊支持配股狗
short 1137

真。高追苦主

慘😩

一早講左，你地唔信冇計
有留言有真相，唔駛呦

3.51放左等穿3蚊先考慮再，輸六千幾

琴日唔放
跌先黎放

穿3.00都唔好買，我放左貨本來就唔使理呢隻野，不過見大家重勁講佢，就打開佢份報表睇，我發現佢財政唔係佢講咁穩健，直頭係財政開始惡化。

等我整理後會出POST

期待

我正式宣布 1137已被淡友佔領

屌愈跌愈有喎好似唔識停咁。。。。

哇買左幾多手

如果再唔放，渣都冇

首先，一間公司當然要睇佢經營情況，不過年年蝕公司其實都唔使點睇，加上我既焦點在於1137重捱到幾耐，所以第8頁唔講住，直接去第10頁。

就咁睇就知係做靚盤數啦，非流動資產最大部份係物業，重估推高資產價值，但呢部份唔係現金，無得使，亦難賣出去，因為將軍澳工業村地皮有幾大商業價值大家知，而睇埋下面銀行貸款，我好相信佢已經將物業押左比銀行，換取貸款。

無形資產/商譽根本係唔值錢既垃圾，唔可以當錢使。

應收帳/按金/預付款項 都係做生意既押金，亦唔可以攞出來。

其他金融資產....呢到大家要留意，6億幾比去年多小小，應該係債券利息，但撥作非流動資產，即係唔可以變現，或變現要大折讓，必須要等到到期，幾時到期唔知。

流動資產方面，可以動用係銀行存款6千幾萬，按上半年蝕成1億5千萬來計，平均每個月唔見2千5百萬，大家記住係收入-支出後，每月仍要蝕2千5百萬，呢份報告去到6月，現在8月尾，已經再減多4千萬，佢銀行個6千幾萬最多去到9月尾，到時要賣金融資產個3千萬頂住。

再唔夠就要動用6億幾老本，若唔想賣老本，就要好似去年一樣向銀行借。

負債才是主角，應付帳多了5千幾萬，同生意多左有關，但銀行貸款多了約8千萬，即係話入不敷支情況下，唔賣資產就要借錢，億幾利息都要300-500萬，有排比。

非流動資產方面，多了一項租賃負債，1億6千6百萬，同新物流中心有關。

再蝕落去都係死路一條，政府唔批將軍澳放自動執貨系統，我相信唔單止地契法律問題，當中可能涉及政治，2021年一係生存落去，一係被收購。

利害
ching 你轉左去乜貨，比 hints我自己估就夠

到九月底，佢要比報告蝕多7千5百萬，要賣6億幾老本了。

生命開始倒數。

我都好喜愛hktv maill買野，佢其中一個最大問題係：自己物業唔比做執貨系統，要租人地倉做，比租都輸死佢。

你話WIKI 無比特區政府針對就假既，雖然換左特首，一樣係咁。

將軍澳唔批執貨系統？

追風者可以睇半年業績數據就吹到wiki執笠邊緣，又係好野
好似攪左壇野四年幾五年乜都得個吉咁

兩邊都係極端到一個點，真係大開眼界

睇返報告，已落成，我搞錯左，SORRY

淡風繼續吹

配股撚出曬 tips

都係個句，每人有自己睇法，岩聽咪講多兩句，唔岩聽咪唔回。

我都愛HKTVMALL，但依家生意真係麻麻。

佢既模式係香港WORK唔WORK都要考驗。

若果我繼續死守，可能跌多0.3就已經返家鄉。早排高位估左，換左既股都有升，其實係明智。

1475日清也有大炒作，佢盈利以及未來增，根本難以支撐現在股價。大家都要小心。

跌時睇淡
升時睇好

一路揸貨一路唱淡是常識吧

從來股價呢樣野都唔係睇佢賺蝕幾多錢而定，否則股票市場就冇得炒炒賣賣黎玩資產轉移
你淨係睇佢盤數加埋個人意見就斷死症
真係唔識就嚇死識就笑死又一典範

我當你睇得好通透，計岩哂數喇，
你又預計唔預計到將來wiki會將間公司點玩？
講個例子，佢個apps收埋咁多客戶個人資料，你話呢堆資料賣比人或者自己用既潛在回報有幾多？
又例如大灣區咁大個市場會唔會北上有攪作？

我睇hktvmall，從來都唔係睇佢賺幾多蝕幾多，
我淨係會同佢諗下有乜故仔可以講，
有故仔就有得炒，唔會同佢玩價值投資。
投資莊家股，不切實際。

哈，日清我都有過

琴日冇睇曬佢個發布
佢有冇講點解營業額升左咁多但仲要蝕多左？ 係咪多左d 一次性使費？

再講多次，呢個市況唔會再留意呢隻wiki，
wiki業績令人失望到暫時都冇得講故仔，已經淪為二三線股
即係跌就有你份，升就有排都未到你
或者等個市好番d，投資者有閒錢又會同wiki作個故仔炒番上去
呢d睇遠境講理想既股票，賺到錢先會認真諗

自己買賣
佢睇淡，佢在lihkg唱淡影响力大到股價大跌，你咁睇好應好開心喎
瘋狂買入啦！！！！

$3.4

Wiki死左

又到星期五，又要驚解放軍入城

其實1137真係幾好炒

低價入貨 過一排無利好消息，但 又唔知做咩爆升

賣曬佢過一排 又跌返 真係好正

2.8再大手入

free fall~

from 雪球app ,我會繼續長線持有，我$5無走，$3.5都唔會走，當然$5果時走哂，我宜家可以賺多30%股量....

呢隻野從來都係攞黎炒
幾多年前炒電視發牌到而家炒網購
識得玩其實好好玩

真心，我都玩左幾年，但係今年無玩....

我覺得呢個位可以做一個短炒搏反彈，目標3.6-3.7左右

賭星期六日平安
唔睇1137本身因素
大市根本就好驚解放軍
一開市高開300點，下午就倒收

咁呢樣就又真，我應該會係3.25-3.3 入小小，set $3左右做SL, 3.7左右PL

識玩？炒空氣都可以發達
識野，揸住午餐食就有閪屌

認真尻吹
抵讚

3.6 買左
諗住3.25 再加

市底差，買邊隻死邊隻
5號仔跌到7里息tim

5號仔呢d本地野，跟政治環境跌
我都有11號

獲利比例8%

手持6889日本彈珠機，跌到8里息

買左 成日講唔接急刀 但都係忍唔到
沒紀律

＃metoo
不過我諗住分3注，3.6 , 3.2, 3 蚊樓下

終於得閒研究業務報告 ，hktvmall 仍在改善緊效率，維持睇好

其他經營開支佔收入比例受惠於規模經濟效益，比例一直減緊
6/2017:121%
12/2017:113%
6/2018:86%
12/2018:79%
6/2019:70%
假設:
12/2019:60%
6/2020:50%
12/2020:40%

減到40%時就可以達到稅前收支平衡
wiki話2021年底前平衡絕對有可能(如果經濟無繼續差落去)
現存資金仲有6億正。未有出現負債。可以運行多2年。之後有盈利，借貸相信唔難。
短期經濟下行，風險幾大。hktvmall 無奈會被拖累。到底會跌幾多，無人估到。我會繼續揸實，等待雨過天晴。

咁點解唔遲啲先買

5蚊樓上沽哂無話你知?

大圍唔好，勸大家無2.2，望都唔好望佢

最尾果句

買返啦最近
再平咪再買
每月出糧月供

我睇1蚊😭😭

生意愈多 愈蝕錢 咩玩法？邊到洗大左

收入多左，其他開支會跟隨會上升(比如人工，派送，折扣，門市)，但佔比一直減緊。做到規模經濟效益，要單量上升，其他開支固定先明顯。

2個幾買4個幾放,轉眼升到5個幾。開始準備買入。5個幾時太樂觀,現在太悲觀

大家記唔記得配股狗之前成個精神病患者咁，而家又扮專家

3.18

無人敢買

一早叫左你地唔好追J

屌 3.18-3.20 成交左200k啦，冇人敢買 .

咁少，我一個人掃哂啦

係呀，不如掃返去3.36 要好少錢炒

我real time 睇住你表演gogogogo
3.27 9k
3.28 65k
gogogo 唔掃係柒頭皮

買200k股錢可以掃返去3.36呀，我睇好你呀，好小錢炸

你唔掃就比人食晒D，汁輸行頭慘過敗家呀

11:01 - now 成得80k 咁少架

苦主? 咁認真

5.6食得靚

你又衰既
引晒成班連登仔中伏
抵你比人屌

個勢會去返2蚊

話明高追苦主區，咁都要衝入黎我都無計
開all in 無人入，開苦主區先入

呢個區，真係得啖笑。

會穿2, 之後成彊屍股？得返幾蠔

真係變苦主區

無啦無啦，drop to zero

引傻仔接貨

3蚊繼續入貨🙂

老皮可唔可以講下個莊有冇轉到手/減持？

短炒變長揸.....

走鬼呀。睇2-3蚊

發下夢先喇，1137低潮時期都入唔到2蚊貨喇，🙂

Lm

莊走左佬

等睇2.65

free fall~~~

如果出現埋2.65
入多轉我就拎去貼牆紙

如果$5.2 走哂貨，3.2入返哂....真係爽到飛起

低潮係1.x

依家只係暫時經濟差⋯投資多50億都係有價值⋯🙂

下個月銷售數據唔太差應該有得彈下

1.2 半價買資產，抵到爛。可惜俾人笑on9買垃圾

一定差，長線投資者關注既係有平貨執😇

4.3

都唔明白點解你地咁鐘意呢隻wiki
本來呢次業績好既話可以做明星股
點知半年就乜都縮皮攪到投資者咁失望
已經擺脫唔到莊家股既命運

莊家股玩法
新聞多故仔多有願景吹得就可以吹
莊家少少錢就可以將個價舞高弄低
技術走勢全部都係莊家畫比人睇
投資莊家股死路一條
莊家股只係雞係公厠

咁多股可以揀呢d老千股黎同佢坐
蟹到泥足深陷仲自我安慰話wiki生意難做見到佢一直進步

都唔想再講到咁白喇

2.8見

就穿$3

一定要穿一穿

i am ready

diu day day 4%... 股王

who is it? i did follow this post, thx

樓主本多終結

既然本多無限 何必投入財毁股 基本上去左岸仲落水？
你地自己諗下點會咁

未有最低 只有更低

不過跌到黎呢d位
RSI穿左30就應該點衰都要彈
反彈幾多自己睇位走
今日我3蚊零入左十萬股當搏下餐茶錢

唱淡又買

你係投資
我係投機

莊家股唔睇rsi架
技術指標做俾散戶睇, 引散戶入局

3蚊一直唱淡話要配股，然後4個幾話有貨，走哂啦

呢d野廢事教精你
又無話叫你跟

插得靚

又係一個35頁一張單都冇既尻吹po

點解沽貨嘅差唔多都係3439高盛

如講insider news 係冇估的

可能errr baba用50蚊 買起佢

求教各位連登股神
大家覺得而家算底未
之前4蚊放左心思思想玩返

連仔炒股大法：多人討論就好走貨（莊家：例如老皮，就一路止賺），你見個post 靜哂就要入貨，因為99%連仔 係到小注 入緊貨

靜啦

老皮 真係準，我配服

👍,成班短炒散戶走曬

$3-3.1 差唔多價。可以入貨

無錢溝

我真係 無哂錢，但係飛緊

呢d莊家股，駛鬼同佢坐咩
睇岩位一注就攪掂

明知佢升，但無錢入

下午好似話撤回呀
所以先大升

千奇唔好入廢股，🙏🙂

勿中伏。勿買垃圾股

垃圾股搵閪買

大家入夠貨未？

當年高登吹到

睇黎 班連仔，一日未收夠，一日都唔會出水面，提提大家，縮量調整，上面既貨 只會更少更貴

你都無錢

$3.2 阿婆都識入啦
我都入左10K

冷靜啲
諗清楚先

你記得推文呀

巴打你用咩app 睇 買賣盤

五知有無道理...

溝唔溝好

正股驚閪? 溝!

鐵底啦，入啦

再落就2.7

@老皮，你個倉幾成滿，我以後跟你入貨出貨算，唔想用腦，我睇返你all in (1)- (6) ,你大部份 動作都好準

@配股狗 追風者，你無做錯到，只係你走得太前

$1都唔值

好易中喎，清，不如set $2

不如$2先買

真係估唔到跌到去3蚊。。。我估會企穩 4蚊。。。

D 大戶就係知你3止蝕
係要穿一穿黎嚇你

就快穿，你可以準備止蝕
利申：4.5入，重有十幾手喺手，冇擔心過

4.5 都算係 苦主

4.2 有貨，未驚過

王維基袁莎妮等27人聯署 要求制止警察過份武力執法

搵人洗上去

港人撐港

🇺🇸差3萬個簽名🇺🇸香港政府及警察策動831太子恐怖襲擊，請美國予以制裁

-chinese-college-students-who-disrupted-otherwise-peaceful-pro-hong-kong-protests

等緊穿3
一穿3我就入

I’m ready

入左未

穿3入,佢就係唔穿

利申:上次爆升前SET 2.85入廿手,然後佢當日最低落到2.88,下一日開始就向5.6出發

穿左你又會話等跌多d先

我今日SET左 2.95

低炒完未爆升咯⋯⋯🤫

大家準備好啦

Molamola
3.05 入左

最近距個師奶市場做得幾好👍，🤫

哈，唔係點會開個高追苦主post🤣

利好消息

哈，控制自由市場，笑🙂

跟咗個post兩年日日睇真係好準
之前平均 2.5 入到宜家未放過
啱啱 3.08 入咗啲

HKTV 升返入唔到
明明打算入多十幾手放置幾年

哩個係乜app?

我屌你老味，你知唔知你好Q準，準過 媽咪面 好L多，我7-8月都無走到，如果我跟你同其他連仔，走哂貨，3.1入返，我就發左啦

上到＄5都唔走？死揸爛揸最後得個吉

我重5.1 追左貨，苦主揮手

總好過1537 $4樓上入市

乜野黎

似到1573

其實1573 係做咩生意，我真係唔識

掉返轉諗若果業績好過預期咁我點解放？
慢慢儲算

其實我都係咁諗，我真心覺得 每100營業額 虧14元，降到10元 係好理想，但無奈，莊家們想炒低左，換手，滿倉再唱好。我宜家交左學費，我以後唔會用腦，跟老皮行動就算。成件事都唔關 條數好唔好睇，只係莊家 想上定係落。

唔會突然好唔好太多幻想
次次出業績前都炒預期好
結果繼續平平穩穩咁減成本
歷史重複過好多次，每次都仲係有人中伏
依家預期差左，到十月出數據有返增長話唔定可以搏一轉4蚊

我地苦主 輸在係避險...

業績出前一個月已經有春江鴨知份業績係點沽定貨
邊駛下下等到業績出？
港股唔係咁炒

👍👍👍

3.03入咗廿手呢排都成日徘徊，好易上返3.1

@老皮，係時候開已all in 1137 (7)

想入 請問依家算唔算好時機 都橫行左一排

4 蚊有貨

ready

既然點新聞 ， 華記 大家都咁成功，集氣report 一下港人講地

升多d我想走呀

明明生意額 都無受影響，一直增長，但係股價就仆直。

利申：$5.1 苦主

開完post link, 你滿倉重 唔開post?

跌過左$3

係唔係你呀，莊家扮連登仔 水班散戶

4001

1001